[警世]唔好再打陣地戰

繼續行唔好打陣地

下次遊行主題要係真普選呀

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

拉